［突發］垃圾黑警又保持九丈遠距離

垃撚圾黑警

垃圾警甴

垃圾黑警

企到去隔離街
唔講以為係唔關事

不對佢地有任何期望，佢地只係殺人機器

廢柴黑警

下次喺狗屋遙距control算啦

逗份人工咋, 真係為國捐軀咩

我仲以為隔離街有罪案發生
心諗做咩咁多曱甴車

食屎狗

死警甴

推呀屌

忠誠勇

冇期望 不嬲貪生怕死欺善怕惡豬狗不如

貪生怕死 垃圾

偽

進仔

推

冇錯，唔講佢地嘅話，佢地仲得戚

得罪講句屋企隻狗都勇過佢

廢柴有武器就瘋狂攻擊市民
無能為力就死到勁撚遠